和你學終於正式上線啦～～

多謝各位導師支持，和你學嘅網站及tg channel & group已經開咗啦！

歡迎大家follow 同報名，懲罰各位導師，有意見都可以喺公海討論。

課堂資訊：
Channel：
Group(公海)：

<有關和你學>
建立黃色活動圈的目的是希望將黃色經濟圈擴闊，整合黃色導師舉行的活動﹑講座﹑工作坊﹑常規課堂﹑社會運動。透過平台，令學生更容易找到心水課堂，導師有多一個途徑接觸更多人。籍此支持黃色自家創作和文化推廣，也讓手足能一展所長，連結參加者和導師。

<和你學常見問題>
Q1. 甚麼人可以加入《和你學》？
A1. 只要認同上述的理念，即可參加計劃。

Q2. 加入《和你學》有甚麼好處？
A2. 推出黃色活動圈可以方便香港市民接觸黃色導師。所有活動時間、類別、地區、內容一目了然，並可以直接報名。我們亦會定期在TG Channel、社交平台、網頁分享活動，導師能夠藉此增加名氣。

我們亦會協助現時沒有舉行課堂、有一技之長但苦於場地安排的導師。

推

Q3. 加入《和你學》需要收費嗎？
A3. 導師 不需要 繳交任何費用，即可自行在平台上輸入課程。

支持

（新方向）文宣用作包裝銷售

西九拍照被捕青年被扣足48 小時 保釋金高達七千元

Q4. 學生的費用如何處理？
A4. 課堂價格由導師自行決定，而費用會由學生和導師自行處理。

Q5. 導師可以在平台分享甚麼類型的課程？
A5. 課程內容不限。

Q6. 如果課堂額滿怎麼辦？
除非導師在網頁上選取 課堂已滿，否則學生仍可報名。

Q7. 如何驗證導師是否黃色？
平台設有填寫 黃色證據 的位置，並由導師自行填寫。團隊之後會進行驗證工作，若驗證成功將會有標記，而未能驗證則沒有，但導師課堂亦不會下架。

Q8. 沒有場地但想舉辦課堂的導師需要繳交費用嗎？
Q8. 導師有機會要繳交行政費、場地費用，視乎資源費用而定。

Lm

push

係咪變咗單機連登

推一推，睇下有冇多啲導師

單機推咗50個留言

係咪開錯台

而家有幾多個導師加入?

超過20個
不過有啲太忙未入堂

搵多啲導師同學生先可以sustain😭

推到50再推

47

點先吸引到大家入嚟

單機連登....

50

推啊 加油

樓主個beginneroo好正架

謝謝

多謝
不過最尾係個s

好似一早like咗個page

正 希望多d主流d既野學

呢次有活動學野

巴打係咪追蹤咗我認得你個名

正加油

多謝

幫你推post

上有興趣嘅堂呀

仲以為係分哂黃藍紅既學校

中學？

支持

有追開你地ig
覺得你地理念幾好
本身都鍾意學野
特別你地d冷知識

終於有個活動平台出架
依家最缺係宣傳，你不如寫篇宣傳文放上立場
或者問下蘋果可唔可以訪問

我有個場地
可唔可以合作？

lm 想開下班

幫推

留名跟進

你地會唔會考慮整apps?
長遠黎講，會唔會整到本地化既coursera, udacity，包含政治，哲學，公民教育，程式編寫等等。
另外，除左興趣班，可以考慮引入教學課程，可以同工會connect, 工會就做技能認證， 學完之後可以引薦俾其他黃公司，或者創業開細公司，同時都可以問下黃公司有無興趣開辦教學。
每個人可以掌握多元技能，壯大整個經濟圈

有意義幫推

值得推

長遠取代埋工聯會興趣班

謝謝支持！

多謝大佬！

多謝絲打support！

識貨

多謝幫推！

都可以試試！多謝巴打你嘅建議

ppp

可以呀！如果唔介意嘅Inbox我地呀

好呀！上一個留言嘅巴打先話有場

多謝！收到

p

報名上堂

App會喺呢年推出
但實在唔夠資源做太多野，只能夠一步步去做
我地都會逐步聯絡唔同組織﹑工會﹑區議員
睇下可以點合作
多謝巴打咁有心嘅建議
我地會記低

多謝！

要靠手足們幫手搵班
報名學野
令導師覺得有宣傳作用
大家亦搵到自己想學嘅野

多謝支持！

Push

pish

要推

我叫你玉蝴蝶

支持👍🏼

長班得唔得唔係手作嗰啲

好似有條友同我撞名

可以傾呀😆

多謝🙇🏼‍♂️

不過 嗰啲非搵食技能 嘅興趣班真係好難做

呢個時勢更加難 好少人有閑情逸致搞興趣

免費學？

推下先
希望學生手足可以好好讀書
唔好放棄讀書
讀書同知識真係好重要

pihs

想開班 留名

可唔可以online教？

g持下你啦
不過麻麻地你個ui

想開班留名

想支持 不過見好多都係情侶野
驚比人閃死

幾得意咁

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

推 多謝樓主

多謝支持

和有和做啦唯有

部分收費，部分免費
睇導師性質

夠多courses，就會好正

幫推 follow左你地ig好耐

想揾黃嘅教車師傅

有意思呀，希望有多啲藝術活動，襯機支持吓文化活動發展

同意

可能去學野識到另一半呢

片個度有不過都係我地自己拍

歡迎聯絡

Programmer已經好努力，佢無UI底
原本係咁

家陣變到咁

不過歡迎提出意見等我地可以繼續改善呀

係要靠大家幫忙

會嘗試搵下

都幾有意思 希望遲啲多啲藝術活動參加下

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

正
推

會陸續增加

堅呀

加油巴打 之前有睇你講一戰

班導師收好貴
有冇辦法整個黃色工聯會
又平又可以學野

推！！

多謝🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️🙇🏼‍♂️

多謝推post

好記性

會同導師夾夾多謝feedback🙇🏼‍♂️

幫你推下

up

點解個冷知識有咁多tvb人

謝謝🙇🏼‍♂️

之前咩人都有搵下嚟友情客串
近呢半年都比較少時間拍返片

輕輕一推

活動名稱：Kids Aerial Yoga Fun 兒童空中瑜珈
簡介：Its aims to cultivate our kids with Mindfulness practice such as chanting OM or short meditation will be introduced which helps kids for focusing and stress-reducing. Kids are dynamic creature, teaching kids and adult is not the same, game play, art creation and singing will be introduced in the class too. (Suitable for 8 - 10 years old)
導師：SWCircleDance & Yoga
連結：

活動名稱：韓式豆蓉花花蛋糕 - Beginner Cupcake
簡介：
🌼豆蓉、天然色粉及韓式唧花工具介紹
🌼4款基礎唧花(Rose, Apple Blossom, Dahlia, Basic Leaf)
🌼6件海棉杯子蛋糕2寸(可帶走成品)
🌼杯子蛋糕擺花技巧
導師：Gloria's CakeCraft
連結：

活動名稱：弗里德里希 Friedrich - 霧海上的旅人
簡介：2小時塑膠彩畫畫體驗班
Theme 主題：Wanderer above the Sea of Fog 霧海上的旅人
Artist 畫家：Caspar David Friedrich 弗里德里希
Size 大小：30x40cm 畫布
Date 日期：1/2/2020 (六)
Time 時間：7:30 - 9:30pm
導師：The Artistic Mind
連結：

活動名稱：February for Valentine ! 皮革 x 花藝 情侶限定工作坊
簡介：慢呑呑 x 白紙花舍 情人節限定工作坊
乾花小花樽插花（一位 ） 及法國羊皮卡套體驗班 （ 一位 ）
二人同時上課下課 ，享用熱茶各自為對方製作禮物
法國羊皮卡套體驗班：
指定款式 ：4卡位 中間1暗格款 x 1
- 山羊皮多達30色可選
- 每件皮具包燙金/銀色名字
- 體驗手縫製作及邊油修邊
法國 Alran Sully 山羊皮特性
- 耐磨 防刮花 防水
- 色澤不會隨時間使用有明顯變化或脫色
導師：慢 吞 吞 手 製 皮 革
連結：

活動名稱：九命工作周年舞劇2020
簡介：遺憾到底是一樣怎麼樣的東西？每個人的生命中總有着大大小小的遺憾。如果能讓你擁有一次second chance你會好好把握嗎？
九命工作周年舞劇2020 Nine Lives What A Dance Drama 2020
表演日期: 2 Feb 2020
時間: 19:30
地點: 香港藝術中心-壽臣劇院
導師：九命工作 Nine Lives Dance Company
連結：

巴打係youtube冷知識果個?
d片拍到好有心機但好撚少view

係呀都係我地搞多謝支持

#活動名稱：抗菌套裝工作坊
簡介：以天然進口材料製作出抗菌產品，性質溫和不刺激，抗菌同時護膚
導師：Tracy 芳療手作坊
連結：

#活動名稱：基本體能訓練班
簡介：加強大家能將力量和體能運用係日常生活當中
導師：Performax
連結：

#活動名稱：迷你霓虹燈工作坊－2色亞加力膠板
簡介：扭扭扭迷你「霓虹燈」工作坊:sparkles:
導師： Myosotis flower @myosotis.flower
連結：

#活動名稱：情人節 3D PopUpCard工作坊
簡介：由平面的賀卡變成立體擺設:two_hearts:
導師：Handmade Tense @handmade_tense
連結：

#活動名稱：紮染工作坊👕 (至2.29)
簡介：染出的圖案比較隨性丶自由， 難以估計效果，充滿趣味
導師：Small Smile @smallsmile.hk
連結：

#活動名稱：DOSHA 『心鐘有你』 工作坊 🕰
簡介：一起度過人生，一同製作成對的木時鐘
導師：Doshawood @doshawood
連結：

#活動名稱：頌缽手沖咖啡體驗 ☕️
簡介：加入頌缽的磬聲，利用聲音震動頻率，讓耳朵也參與喝咖啡
導師：Harmony Coffee Hong Kong @harmonycoffee.hk
連結：
.

#活動名稱：莫內 Monet - Bridge over Waterlily Pond
簡介：2小時塑膠彩畫畫體驗班 🎨
導師：The Artistic Mind @theartisticmindhk
連結：

推推推

推 好正咁

謝推

#活動名稱：Embroidery Alphabet Class 字母刺繡班 🧵
簡介：學懂設計不同款式圖案，可刺繡於衣服，袋、手拍、咕𠱸、枕套等等
導師：Broderie de O @broderiedeo
連結：

#活動名稱：法國山羊皮雙面手帶工作坊 🔨
簡介：學員能學習及體驗手縫皮具的樂趣
導師：慢 吞 吞 手 製 皮 革 @mantuntun
連結：

#活動名稱：泰拳Thaiboxing, 健身Fitness 🥊
簡介：專業教授泰拳、搏擊技術、拳腳靶練習
導師：Venus Club @venus_club
連結：

#活動名稱：寵物毛髮琉璃製作 (2小時) 🐕
簡介：以毛髮代替骨灰既可將回憶化為紀念物，亦可保存骨灰完整一舉兩得
導師：Treasures Of Q @treasuresofq
連結：

<有關 #和你學>
一個網站整合所有黃色的活動﹑講座﹑工作坊﹑常規課堂﹑社會運動。擴闊 #黃色經濟圈
透過平台，令學生更容易找到心水課堂，導師有多一個途徑接觸更多人。籍此支持黃色自家創作和文化推廣，也讓手足能一展所長。
------------------------
請Forward同Subscribe:
網頁：
頻道：
公海討論：
------------------------
◆ 網站：
◆ Youtube：
◆ Instagram：@beginneros

Tuiiiiiii